覺唔覺干查奧呢位球員好可悲...

出身豪門但成人被人忽略
攻守平衡勤力當打但只係擺後備
最後...
咁靚仔偏偏係毒撚性格

之前對佢好有期望
宜家影都冇

我都係 有一期睇住佢站穩主力位置...可惜一傷就gg

佢一黎第一季金字果件皇馬已經印左佢

但無可否認而家馬細路好過佢...但佢一定好過nacho 打閘啦

講到幾有料都假 成日傷 可以點姐

無睇波？拿祖打閘勁撚過馬些路今年

成日受傷可以點?
成季出得150分鐘
你係教練 而家一分都不能失 你敢出佢?

條on9係又傷唔係又傷 點樣出佢

每隔一段時間有人吹奏佢

你呢季實好少睇皇馬

Nacho係勁左

但當年既拿祖其實同擔泥佬一樣

場場都柒

干查奧幾年前係好波嘅
守方面好過細佬好多
但真係文員
傷極都未傷好
之前復出嗰場又送大禮
但nacho今季打閘真心勁
攻守都得
有時寧願睇佢都好過睇細路

以前一季出得幾場點會好表現

個post擺明講今年啦
你講當年做乜7
當年金毛都有得同細佬輪住踢啦

金毛d腳法仲要幾好佢踢翼都幾好睇

但我相信馬些路踢翼 應該仲好睇

我想問下借定賣定仲係鍠

考車牌仲要賄賂個考官

仲係皇

Real Madrid demands a level I can no longer match, admits injured Fabio Coentrao as he hints at summer exit

17:17 BST, 29 March 2017

go mu la diu

上年借去摩納哥諗住返生
開頭表現幾好
抖完一個月出返一場 又重傷抖半年

到返左皇馬 我認我仲好期待佢復出
10月出返黎 踢左兩場 屌又傷

下季應該返葡超架啦 希望佢真係踢返起啦

我慘d 熱身都俾人玩